觀塘線得分 又贏

屌你又例車調動 站站停 dklm

觀塘成車要落晒，等咗兩架上到去到藍田又要落哂

落完等1架上返 然後站站都話前面列車尚未開出 dklm

成個油塘都係人

lm

觀塘線又出事